聽講黑社會係最有骨氣

黑幫打人、721警黑合作就聽得多
想知有冇黃嘅黑社會手足做過嘢

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒
比較想知依啲

你估人地係山口組呀？

笑口棗咋

黑社會99.9%都係藍，自己諗

有骨氣洗鬼讀毅進咩

有 見唔少 但藍嘅更多

想知佢哋做過啲咩
有冇人講下

110年前就可能係

咪撚美化黑社會啦
睇古惑仔睇得多咩
定係你以為好似日本山口組咁
入得黑社會 唔方係好人啦

根本係同一批人

*狗同黑社會

光復上水遊行 我同個廢老嘈 有幾個mk 成身紋身 一腳伸落個廢老到